徘徊失戀復合

哩個過程做咩好？因為我好唔開心，係咁聽好sad既歌，個心好煩！

負皮係比幅圖的

啱啱開既account，唔係好識點用